九東大家諗住點投

胡志偉飛機師施德來泛民嚟，留返比佢哋諗

快必 講嘢激就激 但始終係泛民嚟 又自爆手足著草 最多標籤佢做進步民主派

投Gphone實冇死 國際線 囚權都有做 個名又夠響 但話佢本土又唔係好啱

李嘉達政綱本土 唔清楚係咪獨派 又唔太出名 但有陳澤滔加持

各位打手講兩句

快必

未諗到

你傻撚左？邊個都得快必真係食唔落

快必割魚蛋手足 爆手足著草

仲投？

初選投Gphone 預佢被dq
9月投飛機師

中必

咁多嗲 白票啦

其實真係唔想投
G鋒被dq之後唔知點